突發！疑似kpop女藝人流出！

子瑜

Deepfake

似周葆諭多啲

Iu

痴線架seulgi

竟然真係有

屌中伏
大家咪撚入

我屌你個偶像啊

科技真係日新月異

見到塊面閃閃下就笑左

有咩出奇
成班KPop雞